點解外國連清潔 保安都大把後生仔做

香港得d老野做
明明人地外國城市仲少人過香港
香港d後生淨係識做狗

香港做呢2行既點夠養自己
如果生活成本唔係咁高日日做食Q鳩hea
Hea下又一day不知幾happy

人地個最低工資高香港兩三倍
但係物價又比香港低

外國厭惡性行業份糧隨時高過白領啊
而且人地真係職業無分貴賤(相對上)
旬工黎聽講好多直頭係世襲

點解香港唔得？

華人文化同劣根性都有影響嘅

前幾年都吹過洗碗人工高，當時你點諗？

主要因為每日150放太多低技術勞工落黎
Supply大過demand太多自然冇可能會高人工
你唔做大把人做